食晏隔黎搭枱呀嬸講慢必單野

食晏去飲茶
大電視理所當然係cctvb
做到慢必指住安公公單野

搭枱兩個呀嬸開始討論
Exact wording
「 無秘書成班人開會話開就開，仲咁惡鬧人？」
「 佢拉布人地咪唔駛佢做囉，自己衰先」

所以話 比香港人一人一票都係死路 8成人民智未開

你問下佢

老闆要等埋個秘書先開得會？

咩鳩邏輯

間間茶餐廳部部電視機都長開播住D乜野：

A. ATV
B. TVB
C. Cable TV
D. ViuTV

有好多巴打嘅老豆老母會講嘅對白!

識講秘書乜乜乜算好
我老母仲講緊大聲冇禮貌=衰人

剷除tvb先

所以陳生出黎講野就係要搶話語權

對象係呢班一知半解既大眾

等佢地以為泛民搞事

引導輿論

無計，今日個議會咁，係反映民智，選民都有份搞出黎

家陣都係做得幾多得幾多係呢個制度暴力嘅現實下，有人要終極焦土，好老實到最尾係阻唔倒

每日仲有150精英選民產生

聽到呢啲，我一定插咀屌鳩佢哋